feel到自己DSE會炒

我知道自己驚黎無用
但真係好驚
生理時鐘仲未調整好
書雖然唔會有溫得完嘅一日
但知道自己狀態真係好差
有無人可以安慰下我 我真係好驚
覺得自己玩完

我想一take過入u
我之前係咪太高估自己嘅能力

唔好溫書，溫past paper

你會驚證明你係有心讀書既人
其實個個都覺得溫唔完 好多野唔記得 even最勁果班
你試下逄一晚頂 夜晚10點訓 第朝7點起
我幾年前dse果陣都係覺得好多野唔識 溫完又唔記得 只要keep住讀
出黎既result一定會好過預期架 加油💪

所有科都係？

多謝你

仲記得考core嗰排狀態非常差，幾乎日日翻屋企都喊，之後隔咗2個禮拜考elective習慣咗輕鬆咗，反而出黎成績好好多。心態真係決定好多嫁。（放榜分數比我expect既多5分）依家剩翻日子唔多，溫到既有限，倒不如真係好好開始調整生理時鐘，習慣6點起身7點幾8點操卷（dse都係8點幾考）
btw 依家讀緊u，先發現其實一開始考得好唔好、入唔入到u，並唔係一件有咩大不了既事，識好多入到u既人浪費一年quit u retake rejupas，又識好多係asso奮鬥緊既同學，asso入大學其實容易過dse。你係有料既，平時aim開19/20分或以上，就算失手入唔到u，都可以入asso讀2年駁翻大學加油啦

係
因為你要知道會唔會有啲out-syl 或者考法唔同咗。
否則應該溫past paper先，有嘢唔明先睇返書或者問人。

好 多謝你

多謝你
我做唔夠準備所以好緊張
唔知點解呢個禮拜完全無心機溫書
每一日都好驚 有啲逃避現實嘅狀態咁樣
但距離開考越黎越近 我都知無得避得幾耐

Aim幾多，讀咩科

專攻maths，2X?
中英ls都冇乜野改變到架啦
當你大吉利事retake
起碼讀少3科

好 謝謝

過來人話俾你知，唔好俾咁大壓力自己當年考core前一晚完全瞓唔着，可以前一晚臨瞓前飲少少酒會好瞓啲

BTW見住身邊好多同學嗰陣唔夠分入大學，好多asso肯努力最後都入到大學，有啲直頭唔入大學，去咗讀HD，結果其實宜家生活得唔錯，可以話人工其實都幾好甚至好過有啲讀完大學嘅回過頭望返其實讀唔讀到大學只係好小事

DSE加油心態好重要啊

加油